有冇巴打去過台中同小琉球?

如題，BOOK左復活節去台灣玩

打算去台中同小琉球

有冇巴打去過 可以推介下 邊間住宿好 同埋有咩玩

推

小琉球去過，識渣電單車去玩3日2夜都幾好，幾relax
去前去玩果時兩次都住依間民宿，個老闆好好人，同埋一定要join 出去睇海洋生物，雖然唔學到d咩，但可以聽下故事都幾好玩

小琉球去過 本來預三日兩夜
但最後住左一晚就走 玩係唔錯
又有浮潛 食下海鮮 但我自己玩兩日一夜就玩曬

個邊係唔係一定要落水先有野玩?

唔識游水

打算係小琉球留1日1夜左右

四年前去小琉球，朋友識揸電單車，民宿包電動車，兩個人一架，老闆會帶住我地周圍去，又會去夜行，幾好玩，住果間民宿係小琉球好出名既黑糖包老細開既，唔知宜家仲有冇

小琉球比較近高雄果邊，你打算由台中玩到落南邊?

因為價錢既問題 我飛左高雄先
再去臺中 之後去小琉球 再返高雄飛機走

好似幾過癮
無牌渣唔渣得

做乜咁執著上去台中 小琉球坐船唔係高雄下面東港咩，東港仲有得食拖羅

小琉球幾ok，果陣我住果間叫琉星嶼，露台對住個海望日落

台中好似有少少唔啦更咁

因為原本係只去臺中
但個fd話臺中玩唔得耐(去5日4夜)
不如搭個小琉球

咁我見高鐵都算快

台中好垃圾

去左台中玩半個月

個fd話想去 我又未去過

小琉球唔玩水三個鐘環完島

其實冇人會理
但個人覺得唔好搏，果邊夜晚冇乜街燈，唔好搵命搏

咁又係

除左落水 同渣電動車 小琉球係咪就無野玩 純hea

電動車唔洗牌，驚既駛埋路邊開慢d就得

除左落水睇風景食下野係無乜野做，不過hea得幾愜意

咁都唔錯

小琉球主要都係睇海龜
企喺岸邊已經見到
當然落水就近距離咁睇
撞到個日本人去個幾星期話日日都浮潛
佢話個海底靚話真琉球（沖繩）
唔識電單車可以踩單車
我就淡季r咗民宿老細車
當然臨走有俾返tips

lm

去小琉球揸電動車

浮潛 食海鮮

好relax既島
夜晚有機會睇到流星雨